倫敦番香港 幫你帶香水

小弟6月中番hk 個gip又好q多位 可以幫大家帶d香水化妝品個d番黎 我見好似jo malone個d都平香港好多 有興趣可以加我telegram講 id: John_852

不如你教下我個喼點解可以咁多位

叻仔

我成本價返黎

無野放咪多位

我要100枝 拎黎買個安心都好

大家都有好處 你去m記食野咪又係俾人lurk

你喺倫敦就自己買啦

係咪正價先 heathrow買JML平出面好多 你會賺幾多

100ml 850
30ml 425